Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 165 幾錢訂截左未打去37223988問 其他野睇Q&A

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

賣咁平有無伏

lm

無乜伏im3好多隻都變哂死貨

想執平野仲有咩死貨

點分係唔係powerpose?
佢會寫住？

全新算抵，但未到平到似有伏既地步
BTW想呢隻出diecast好型

有無人知用同一個電話no.訂多次得唔得
之前外國fd用左我電話訂
而家到我想訂

隊長咁訂法一年後會唔會又變左iw隊長咁一街原價單

搵多個no.咁難咩？

係都好

LM先

都好難唔係，A4 CA D人9訂

想問下有冇巴打知道home coming隻gg俠d眼用唔用得番係iron spider 度？

想用翻同一個no. 炸 :(

隻iron spider 上到2500

我估a4 ca未解禁件 其中一格係

劇透 注意

唔係我訂

真咩 有人收？

佢自己上去用左我個tel no.

真係有人要？想放

本身想要但d人話會甩色又玩多兩玩會花就等第二集算

就係因為咁所以想放補貼下其他都好

第二集仲會有irongg咩

放左幾個月都無甩色
遲D就唔知

冇iron都得，本身幾鐘意依個人做既gg仔

好醒

膠質衫玩耐左 隻色唔多唔少都會變淡

on lun 9

佢自制個件幾正

之前係咪放過風
Black widow solo movie會有winter soldier?

搞咩Bucky咁多人徵……

7子 42-47 HB1 2 都會追
不過漫漫長路

IM系列好貴
有50/7/85算數，想留$玩多幾個角色

舊年吹嘅風
Now in a new interview with Bad Taste, Stan has revealed how he would love to team up with Johansson in her upcoming Black Widow solo movie.

He said: “Yeah, absolutely! Of course! I mean, anytime I'm ready.

“They have a very nice history in my opinion. It's very intricate.”

追哂真係差唔多6位數

聽日會唔會要排好耐

洗唔洗咁快又新po

唔排下點知

自製個件好少人訂

徵都難

難得啲料任扭都得

上年有班人話mk50咁多人訂會步mk45後塵
班友仔係咪潛晒水

好想知肥雷會點出
電影長髮型過短髮，但係ht出長髮又麻麻地

啤酒樽

headphone

黑超

呢個似係佢求人

如果真係有份
希望有個靚WS出

雖然wasp出場短短幾分鐘
但係已經比人吸引好想收番張單

仲有無得訂mk85???

好簡單

出雷神裝

deluxe版就有埋便服

好似homecoming deluxe咁

出植髮一定仲亂過電影入面個頭

屌你老母啦

盲就咪撚玩玩具

原價有單

想問下hottoys 有冇邊隻baby groot抵玩？

咁係要出多個body喎
無可能啦

COSBABY果隻

套件衫落去有幾難

截左啦，要出面收單

ht 退晒訂 屌佢老母

正 感謝巴打

但是依架都好難見到有人放

唔會再有?(暫時

啤酒黑超thor
手套mark85
鎚仔隊長
pepper套甲

巴打有冇電話？

第一集個埃及髮型仲型

肥雷打機

博士 金豹 快d派

打SCOTT LANG果下好正

睇番買網上啲單真係好大風險
一個唔覺意賣家報失真係會喊出嚟
有得訂真係自己訂算寧願排一排隊

7依家要追好貴

所以先話漫漫長路有排追

如何防止煩膠再問截咗訂未？ （10分）

瘋狂貼呢張

你真係好叻

截晒lu

Mk 46 concept art 係咪新版黎
diecast個隻啲配色好似似返原作同靚啲
想收diecast個隻 但唔見人放

唔使再問截左訂未
85貨多熱潮退 一定會炒燶 我話嘅
我一早準備好下年收人放半價單

比大陸狗買曬啦應該

好想快啲睇到85啲配件武器

分分鐘淘寶貨來 3800一隻都賣晒

咁都叫貴 5 6 46 47 炒貴成倍算係乜

銀包夠深條路唔長
唔夠深, 一世都追唔到

我隻奇異果張單等到生毛

IRONGG都係

你當係mk 46 repaint
呢隻係舊年10周年出
如果想收mk46就貴好多

初入坑 呢條路好難行 遲起步太多

對ronin好有興趣
但無乜人講既

已經講完啦

初入坑 兼外國撚
上年訂既
一件都未到手

要訂既都訂曬 冇咩好講

CA都排到iron man咁真係少見

你話mark85就話姐，CA真係似IW版CA咁一街原價單會

Concept art個風格變到好漫畫 唔多like
睇黎都係轉戰收mk7單算

唔理啦, 都係照訂確保原價有得玩

其實呢d係甩漆定係戰損 我見都幾多下

想入 ultron 其實係咪冇人要

A4隻CA好特別喎

呢隻好野黎
不過第二集個導演拍得太鳩搞到人氣唔大

想買返之前隻小熊維尼

50啲配件可唔可以用落85到？

想問如果sb開一點，應該幾點去開始排？

85最多都應該係得手套，盾，劍，手炮

now

香港最幸福，唔會cut訂，派貨又快

十二點

派貨又快

我好中意個design 但係套戲入面好鳩

btw 隻野全膠？

想快，咪排隊訂首日，第一批貨實係香港，大部份都比預期出貨日子早左

真係要排通宵架？
唔知聽日仲訂唔訂到ca & mk85比男朋友 佢之前成日話想買，但我叫唔好，想比驚喜佢

都話12

可能佢訂左你唔知

正想講

只限首日 其餘日子咪等到蚊訓
首日咪又係vip

淨係公佈左海星/手炮/心口炮

算公平啦，想快玩，付出下時間或者金錢都好應該，以前都仲會有動力排首日，而家慣左等直入涼冷氣，反正都等左一年，唔差在等多一兩個月

咁你都岩
一個願打一個願挨

最小唔洗好似MB咁撚狗，訂都訂唔到
欣賞首日去排ge巴打，為隻玩具肯付出咁多

你地呢d咪成年人囉
Facebook d小學雞成日屌話淨係識益vip同會員，又唔諗下果d vip 7年前已經開始追hottoys ,Facebook d偽粉又話要有人地vip d待遇，憑乜呀？

會俾爛盾咁好死

我反而喺度諗 佢話會重製頭雕
如果出落去另一隻teamsuit 真係喊出嚟

avg4 allback

打去37223988問下，呢度好多人都想知

兩張紙，驚喜有限⋯⋯你不如買兩隻cosbaby啦

有得排(hottoys)好過連排都無得排(Bandai)

A4個造型真係好靚仔
真心希望ht會改

訂左都係得張單睇, 過幾日先去直頭直入唔洗排啦

岩岩先諗起, mk85都開左成個月咁滯

有冇人記得mk7 第幾季派？

仲有咩衫可以出？

唔係真係出隻白衫版咁on9嘛？

想問上年iw上個陣有冇今年咁誇張？

Mark50, CA呢d

CM2打6咁應該唔會出多隻啦？

諗落好似有前科

第一次幽出joker個陣有兩個版本

紫衫版係配唔似頭，靚頭出係robber版迫你買齊兩款咁

爛盾？可能出個三文治俾你算數

感覺上今年喪d，係咁排隊，d價又暴升

我自己鍾意上年多d，d價冇咁離地，過一兩日已經冇乜人排隊，d figures又正d
佬味隊長 iron spider dr2.0 thor mk4呢堆幾正

得罪講句今年個批我真係冇乜邊隻特別喜歡，隻iron man係戲內d表現又唔係話好

我幾想知兩個月後d人下咗endgame 道火價錢會變成點

印象中隻mark85其實出得唔算好多鏡

tony返avengers 1跳樓
同thor合體技
係搶石啪手指個下好少少

無限之戰iron man最後變武器打thanos好爽

additional accessory 幾時先會公佈

銀河守護隊影響力邊有avengers 系列咁勁呀
今年暑假套spider man far from home既影響力就勁
話曬都係元祖marvel最受歡迎既英雄人物

我見marvel studio真係好想搶返sony個電影拍攝權

伏到喊

想問下 20樓 同希慎訂課情況係點
因為小弟做保安 番6日 12碼
得今日有時間可以排
唔想浪費一星期一日既假期
如果太多人就等外次
所以想問下咁多位巴打
呢幾日仲有冇咁多人 洗唔洗排咁耐？

原子

呢幾日最多人
下星期啦

今日都係黃金週實多人，20樓你預排到15樓
希慎你而家好出去攞時間帶

好似係

普通 2019 Q3-Q4

動物節SP 可能Q2尾開始派到掛

利伸 普通首日

唔該晒巴打 如果係咁 下星期去算
唔急訂 最緊要有 同唔洗食炒價
比起訂波鞋 hottoys 算有良心
本來睇完av4就算
比個friend 係咁導9我
想買晒mark 50 85
踏上不歸路

如果出短髮我訂呀

應該下星期有

都係2隻姐，又未至於不歸嘅

入得一隻就會想入多隻陪下
之後就會想齊team
之後再想追舊款 所以不歸左嫁啦
不過早兩日計返上年年尾回坑到而家 如果起而家個超高價放哂去可以賺到近一皮

一向都知都幾保值幾吸引
但非必要都唔買了 細個冇錢買
依家大左 叫做有做野 有錢可以圓
儲來留比個孫

到時又岀現人龍

化撚左灰留比個孫
買啦買啦屌 我以前都係買好少 買下放下
依加出泥做野就...

琴日先訂完CM獨立電影果隻，短髮真係睇唔慣，由其視佢咁既方面
個版我真係覺得好正美化咗CM

無論你返乜工都好 你都係幫緊ht打工

呢隻我嚴佢美化得濟 美到唔似 所以不了
短髮就跟返漫畫造型所以先有興趣

一言中的
每個月出糧 唔係比訂就係後追

點解要整到咁撚靚
試過兩三百買孩子寶買來玩
同自己講 當玩下唔洗太介意
屌 一打開 甩皮甩骨
個fd又係咁導9我 唉 成份糧用晒來買

希望我買完我期望個幾隻之後會收手

要人講先諗訂唔訂
即係唔夠愛啦

手套

又知星期一公佈？

我一見到個款諗到唔諗就放低1000

傻啦
20張單係手係基本

候活講

HT無理由咁樣賺少錢既野

50配件電影都叫有用到
返而普通版支手炮真係

有冇人知marvel個燈箱賣晒未？

現場影，仲未開，其他野唔知會唔會補貨

巴打入場幫我留意下
賣哂唔去了

想買個發光cosbaby手套姐 入左3次會場都冇
有次上午入去 佢下午返貨

買燈箱應該都要手帶？ 我諗你黎到都派晒

聽人講要預訂

巴打幾點到拎幾點手帶?

燈箱會場可以訂

訂囉
6-7月攞

未到10點到咗，拎11-1，但都幾排幾後
個職員叫1點前再返去等入場就差唔多

85條頸真係幾長下

想問係咪唔可以幫朋友訂埋？
姐係我一個去人排唔可以訂2隻美隊？
朋友去左旅行想我幫佢訂埋

唔撚柒得

可以既話啲炒家幫冚家訂晒啦

咁叫佢自己返黎再排過隊

有冇巴打都拎左隻ca46入廠未拎番？打左去廿樓問我11月尾拎去仲未番黎

你搵多個fd一齊排咪得囉

淘寶個d磁石盒仔邊間有推薦想買粒黎玩玩

隻cm愈睇愈唔想要睇得多套戲同真人太串

係咪依家出去排定隊差唔多？ 小妹一至五要返工

派緊3-5

新手未買過ht一問，Ironman mk4 見人放訂單2,700，即markup高幾多及是否全付?

依家出仲有機會，再遲唔使去

iron man mark4應該排哂啦喎，你係咪講緊War machine

發覺啲box art磁石包個膠袋之後效果重好 重似hottoys盒

同意呀 果斷放棄

新手買左隻cosbaby

我自己傻仔左以為一包有齊咁多個。。
所以攞左一包以後就去櫃枱訂

唔係war machine喎（佢另外有list wm單售價）
排晒預訂？
佢寫埋會場單，加個價錢
我新手開始睇完全唔明白究竟佢mark高幾多

Ironman Mark 4應該全派左好耐

係咪無晒cosbaby隻gg俠

唔明又想要咪問賣家

上面有晒原價幾多

其實好普通 40蚊有啲貴
我都係抽左兩個就算

係咪講緊信和？ 大約排幾耐可以買到？

曲定直

31/7/2018佢話會場單

FB見到
派曬即係張單已經唔存在？

除左大媽，有係後生女排架？ 驚尷尬
今日無化妝

7月31咪即係wm mk4
1k訂收你2700 搞到我都想放
利申有次日會場單

你個隻係mark 7

原本幾錢幾多訂你一係page 1睇，一係去返secret base fb page搵返個post, 一係直接問賣家

直呀屌 真係冇訂 個頭都唔撚似

你排希慎定信和先，信和夜晚先截，
希慎就襯早，尋日好像1點幾就派晒手帶

你係唔係ON9？

屌假膠

明呀Ching，梗係問賣家最直接
但我見FB個個都淨係寫訂單價錢，好少提訂＋$xxx
好似個個都好熟路咁，我唔知規矩先問喺度問

Anyway唔該你先

浪費時間

小心後悔 後追又好貴
短髮造型真係未必出 因為角色人氣麻麻 大把高人氣角色等住出

屌 何止有後生女 bb女都有啊

對唔住手殘打錯，M7至真
知道，而家去check check

點解隻pepper 甲咁撚樣

邊個擺隻老翻孩之寶入去

$1500訂

衰過wm6.0

邊個得閒望你

明白，即係炒高左$1,200
請問訂金係咪每次固定?

依家原價加50收張CA係咪好過自己出去排

唔一定
31/7單都+1200買唔過
人地27/7首日單都係呢口價

50收到咩

原來係咁，所以第一頁話張單爭幾日可以爭半年派貨

mark 7唔急就收普通版好過
粒黃豆真係算鬼數啦

下個禮拜搵日早出去排希慎好
定係等eg熱潮完去logon博下會唔會補貨好？
想要戰損im+Ronin cosbaby
仲有想問下Loki cosbaby係咪絕曬版 要食炒價？

睇價錢做人
27號單一定比普通版早好多派

cosbaby就咪入

遲啲動漫節又會有

log on又通街貨

咁就好了 廢事曬咁耐時間排完又未必有貨

cosbaby點會絕版
上年動漫節賣到斷晒市嘅thor同千手DS，而家簡直係公廁任買

我嗰陣都排左好耐先搶到

唔講以為全世界得你一條女排ht

因我唔知玩法，見佢合金同舊款Ironman有啲吸引，唔知加埋尾數會否太貴
（屋企有只堆Bearbrick)

冇事掛 上去訂幾次都心郁郁想訂埋
但係隻角色真係唔討好 純粹為左齊team
睇完戲 果斷放棄 等短髮 冇就再算 距離派貨重有時間 到是再收單

上個禮拜先入坑
有fd幫我去左rebel base買左幾隻iw既cosbaby
但無thor
結果carousell $150買左隻全新fighting ver既thor
去log on睇得返hulk antman果d

貴唔貴呢樣嘢自己判斷

反正

講咩小妹呀 麥麥柒柒呢d好撚伏

隻loki係邊到買？

有炒家搵緊人8/5排隊，唔知係咪有野開訂

計埋加名
+100

如果係依幾日嘅單我真係寧願遲幾日先上去
反正都唔係頭一批

上年又一城 hot toys會場買

FB知道價錢了，會場預訂: $2,730
師兄話訂$1,500，即尾數$1,230

張賣單要$2,700，埋單都4,000了

德尻仲未開iron spider

咁又係，過幾日$50都慳返

今年hottoys會唔會見係動漫展
重製/ 重出iron man？利申 FF

有冇巴打好似我呢個傻仔咁
特別鍾情mark 1

有咩伏

呢排個價真係on9嫁 8800唔係問題 有人排6000先係問題 就嚟追到46

全新 訓盒 check件

仆過野但係仲係處女

自

已開 長訓盒 呢d真係傻仔先信
咁開泥做麥柒？開左就開左 冇開就冇開 二手就二手 屌你

有道理，但我驚買買下越嚟越誇張，你知買得一隻就有第二隻（如入坑）

懷疑排6000果個媒黎

終於忍唔撚住，宜家出緊信和訂ca

有冇人知宜家信和咩情況

星期日唔會小人，排排下就會同你個名一樣

好彩搵左個姊妹陪我

冇圖冇真相

屌 希望攪完會展覽
多返人手派貨
訂就識收
我隻50已經好期待玩>等到無左感覺

無人想知

好多人似你咁諗
之後就會賣單

派唔派貨唔關鋪面人手事吧

賣完之後再追返

新入坑好多唔慣要等一年幾先派貨就會棄坑，或者反正都係等，慢慢先訂

不嬲都等到冇感覺 派到我咪去拎
未到咪睇住人地玩先 比候活訓練左耐性

邊度有Groot cosbaby賣

等緊期間比我有時間執間屋留位比玩具

mk1真係似有個人著緊套甲
其他iron man hottoys點出都係機械人咁

好彩無去星期二晚先去算

調曬佢地返廠起貨！

其實50預佢下批貨2-3個月後先派吧

遲派都有遲派好既 好似呢獲咁開幾隻都中
重要再去拎貨比尾數 你都唔好話唔大獲

我都想星期二晚
應該17/18掛

有冇咁耐先派
派得個幾日 要等成2個月

玩ht屎真係訓練你耐性

收咗張普通版MK50武器Pack，心大心細想放換張會場版返嚟

果D乜春下輪可取單係厄新手的姐
下輪？ 幾撚時下輪

要會場版啦 淨係嗰個面罩都

黑豹下輪？好似重係首日

其實收得武器pack一定要會場版，個面兜係成套DLC 精髓

又要加多百零二百
唔要戰損面唔使會場版啦

過左一星期la
佢上次一派派成個星期

聽日係咪知咩additional accessory
同埋會出新嘢呢？

但戰損面係跟返無爛嘅甲

靚到

想請教下mark 7 同 mk50 dlc 會場首日係幾時

竟然 冇update到添 不過我重有排 6月尾

個身呢

呢part個身無爆呀

冇咁快
上年隊長成6月先講

最值錢就係個戰損面罩緊係入會場版啦

J咗
唯有放普通版收會場版

27/7

不要再說

想問吓宜家希慎係唔係派曬帶啦？我想去訂Mk 50

有入Thanos 巴打可以玩對望

有冇手足知信和依家排到幾樓

16

thx

頭先12點幾去拎緊1700-1900

會場版係咪動漫節訂個幾日就係？
而普通就上20樓？
個時入坑

無追滑哪嘟

1700 - 1900 係唔係每日最後timeslot啦？係咁 我下星期先去啦

1900-2100先係
不過應該派得7788

肥婆eva有無係到一陣黎到唔想佢幫我圈張單

佢戒左圈單好耐

好奇一問，點解mk1-7叫7子

屌，ironspider .都炒返上去

下

當日原價可取都冇人要 今日2000千現貨都比人秒

點解田中將大叫田中將大

睇下迪士尼會唔會要求一齊解禁

如果唔係都無咁快公佈，已經夠多人排

OK 咁我下個禮拜先去 唔該曬巴打

唔好再講...個時高追蝕放

希望有野訂

依家有圈先值錢

push

因為有七個

收到風 聽日開野 係咩唔講得

下隻到Deadpool，如果hottoys突然出cable

deadpool真係抵玩

1000可以粗玩任扭

啲問題憨尻無極限

波台狗扮女人

強國個邊陸續派50

小妹想訂幾隻85比D男朋友 想問截左未?

排隊繼續有得玩

炒狗們又要佔領hysan

老鼠樂園

留tg詳談？

其實小妹9UP 不過我估佢最後一星期會做多次勢

估下又邊兩隻

未呀絲打，我仲排緊，前面有人訂完係度講

我都訂比男朋友

頭先真係見到有人拖住個女黎排隊

我d男朋友 個個睇完套戲都話想買番隻 一個人可唔可以訂幾隻架?

我估rocket + 肥Thor

上海？

講真additional 配件個啲幾時解禁無咩所謂啦反正都訂咗

截左訂先解禁

d男朋友

d人又叫春架啦

升呀升呀 女巫都升到呢個價

我都一樣，之前上黎訂野又眼超超問長問短
又成日逐個收銀企下黎逗人有無訂過

之前全新2800都秒左

邊個講？

旺角又落狗屎

但我想攞張會場次日換普通版+錢
有冇幾百攞返

甘樣得唔得

ok 你贏

Thanos隻眼

收張普通再放張會場出去囉

信和龍尾先1718樓 係訂就今日黎 唔係係hysan晒成日等到夜晚

依家上

仲少人過琴日

信和係咪得85 冇得訂50

我1245到 1325已經訂完 仲少人過平日放工

岩岩一上 排到19樓 好快

訂85 定CA
有冇50訂

乜都冇哂

咁重有乜訂

cosbaby

有無巴打訂完知eva有無係到佢係到我聽日先去訂

eva有乜唔好

身有屎呀唔知你驚乜

希慎係咪都冇得訂50

為左個人而唔去訂聽日截尻左你咪喊

有冇電話啊巴打？

點過相？

CA 50冇問 自己打上去問下

咁大獲

驚畀佢捉

好閒姐 比錢食炒

次次去都差唔多佢幫我又圈到張單花曬
態度又差

行得正企得正驚乜?

打極冇人聽

張單花左拎唔到貨?

呢條女普通到仆街比d毒撚吹到天仙咁

冇圈好耐啦

得佢一個會圈單咋咩其他人都好似會

係
40蚊一個 真係貴左的
40蚊十個就make sense

信和1332到 1415走

做左大傻仔
買左full box

咁快

訂左咩清

排咁耐買咩

淘寶都20人仔未計運費

排完原來乜都冇得訂咪快

Eva單最值錢

算快啦

佢人工有無4皮

快d去啦 你等到黃昏就可能開始多人 d人星期日有節目 可能完晒節目先黎排隊

ht就係鍾意多d人幫佢做勢，最好好似上次85排到落地下

話時話如果大家排緊隊個時前邊條友帶個兩個fd入隊會點

有無後悔？
不過其實我都想買full set 。。

我會叫工作人員黎

咁又無 咪當收藏囉
係拎完番屋企唔知痴舊野係邊啫....

最撚on9 d人實話行開去左廁所

見唔少都係咁, 排排下多左兩個

叫人黎趕佢走

我宜家買左一個 都唔知做咩。。

有full set 痴岀黎就話正姐

排左4個字搞掂

原來今日sb 排隊送可樂
定old news

琴日都有幾開心

尋日都有

原來佢自己一早劇透

濕身定炒價自己諗

一cut就cut哂
你諗你

截左啦

其實大家會唔會太天真？你估候活會咁好死，
比隻rbg手套85？雖則係im最後系列，
但賺錢為實

所以隱藏配件9成都似係
Peter Parker相框一個

如果係會唔會好似CA唔岩SIZE

CA嗰個細得滯
今次呢個就整大過龍

相框就唔洗驚劇透啦, 一早Show比你睇
隊長個懷錶都唔驚劇透有Carter個樣

醒下啦師兄

可能只係未諗到點樣玩我哋

比粒黃豆你

比個女你

比個相框我, 我一野啪斷佢飛落街算

諗到點擺pose
一手拎起佢

仲少配件過45

俾個mark 50爛頭播放器你

差唔多啦 開左成個月 加上咁多大陸人黎訂

呢個都好過相框啦巴打

依個好過相框

19 now

細粒到好似carter錶咁都幾難啪

發夢見到，唔係starwar唔係marvel，能力好屈機嘅

一塊野容乜易

出到依加都未見到

Shazam

有張war machine 6.0單係手，諗緊放唔放好。睇睇下5.0好似仲靚仲有特色

john wick

出先算
不過都係4.0正

今日20f條隊長唔長??

我有4.0係手了，上次訂燈箱見到wm 4.0開訂跟手訂埋

跟正，見到6.0開

睇完套戲零意欲訂

戲院睇第一次大戰見唔到佢咁濟
二刷先發現到下佢

有咩？我三刷都見唔到

淨係一開頭出黎同最後

後期重甲直頭見唔到有咩輸出

想問85係咪截左

截左

冇啦

全線截晒啦

你地所講既85 係邊隻

Ps 新手未落坑

google

叫仲有幫手打

有呀 運送Rocket出戰場囉
好彩之前+300收左Mark4 依加又升

84+1

now 19F

飛緊出去，cap同3000等我呀

新手大晒咩
咁大個人都唔識google/上fb自己check
好心唔好學人玩玩具

岩岩上完去85截左了 淨係訂到ca新手入坑都訂唔到

85都唔知

有冇同好係訂BW

Loka去左邊

連係乜都唔知
咁你訂乜鳩

巴打點錯相？Eva係肉地果個喎

85都唔知咩 忽然fans?

好似d大陸大媽

定炒家

LXXXV 睇唔睇得明

訂左

見有得炒就炒埋一份

真係好靚

7到唔敢睇

咁多隻bw最靚呢隻

同佢個名一樣

其實真係好似但我冇愛

上個禮拜訂左，如果個頭雕出大貨 keep 到就 perfect

BW必訂

會訂
但未去訂

但頭髮顏色要改

快D完85仲好，班炒狗阻住曬人訂CA, BW

髮尾姐 會改既 隻aquaman都有改

大貨keep到官圖樣已經J死人
ScarJo

IM2 J到而家

班強國人蝗金周狗衝落黎訂一轉
蝗金周再開訂賺多一轉
陳生真係好想賺到盡喎

準備定過幾日講~~今日去想去訂果陣先知道85截左,85真係越睇越靚

可能聽日已經

咁多人訂,到時實大把貨
到時收平一兩舊

Hysan Fastpass其實派咗彩未 開App睇冇講 佢又冇講幾時派 剩係好general咁講星期日出結果

派貨時實出rerun啦，驚西

2021~22 到時啲熱潮退晒未

如果想收隻 aou hulkbuster 有冇ching知大概咩價位

下個phase marvel無人睇啦
實跌既

dc掘起

一陣又派晒d貨去世界各地都未到俾香港 隨時人地玩到爛捐撚左俾非洲d細路玩都未到香港玩家手

20樓訂係每人每款各一，定每人只可一件不限款

每款各一

唔會派晒香港先
一定係首批少少 + 其他國家的貨

第一頁好似寫得唔太清楚我琴日睇完都驚

好難得SB到而家都仲未出po話派哂手帶

去學下中文先番黎玩

自屌左先，SORRY

城巴85
小西灣-寶馬山

佢寫只可以訂一隻又冇寫係每款定點驚都正常啊

仆街睇漏左張圖自隊一打膠

啱啱再翻睇係我錯

一世人只可以訂一隻Hottoys架咋
同Tiffany d 求婚戒子一樣

Sorry bro

依家收工想去訂50 & 85
係咪未截 依家出是但一到

要訂50就一定要去希慎啦

85截左 快d上廿樓訂50啦

幾時開始排隊送可樂

DS2.0算唔算近年最有誠意之作 頭雕靚 衫靚 配件又多

Marvel Studios「《復仇者聯盟4：終局之戰》展 Team Up at Lee Gardens Powered by Hot Toys」今天排隊手帶已派發完畢。感謝各位fans熱烈支持！

fb話85就截

見你地話排廿樓有CA同THOR既可樂派
我周圍搵都唔見有呢款
到到都得返IM+ANTMAN/BW+哭

呢個真係要瘋狂讚
做得好

我尋日係拎依兩罐

諗住聽日去訂ca+bw
未開新訂呀唔想排隊

85真係截？頭先去完希慎訂50，我想訂多隻85，佢話要我之後去20樓訂

fb group啲人話 有sb員工話就截

唔洗去啦 慳返d車錢

BW係咪周圍都仲有我未見過

打去問喇..我地點會知係咪真係截左

5分鐘前仲訂到

一陣上去撞彩訂多隻,想一隻手套,一隻配PEPPER

派左ca俾我

今日落大雨費事去啦 本身已經訂咗 諗住訂多個送男朋友 聽日先去 截咗就算lu

多謝分享

BW+HULK應該係最多貨
IM+ANTMAN就開始少見
CA+THOR我直情未見過

我只係想儲三巨頭
搵唔到THOR同CA
要訂既野一早訂晒
唔通為可樂去排隊咩

759係日版
不過我都係未見過有得賣
我見佢貼張紙話有售
入去睇乜都冇
幾日之後先見佢貼左張紙話賣晒

想收隻黑豹現貨 依家個價係咪應該等多排

派多幾轉好啲

唔好意思各位師兄 想問官方fb列出既預訂價係咪訂果時要full pay?定係500/1000/1500不定？唔好意思 頭post睇唔明 閱讀理解白痴

3個字
睇標題

唔緊要 打電話就得

收到

16/F

BRO

試下去參觀睇下有冇得拎

排完唔買都好快姐

想問下復4 既ca 截左未 依家出信和仲有冇得訂

冇了

吓復5都收緊訂啦Wor屌你老母

咁咪要食炒

今日去想去訂果陣先知道AV4 CA截AV4 CA真係越睇越靚

係

係，市價2000左右，你搵下

升到3000啦

冇la，之前太多人排，截左

頭先交收3500一張 唔買之後重貴

排到16樓

岩岩先係信和訂完ca, 4點左右

而家要收單啦
琴日加左800蚊收左張

希望85聽日未截 聽日出去交收順便訂埋

打上去問, 咁簡單唔洗人教

幫大家打左電話去問！未截放心排

傻撚

而家排到16樓

15樓了

我三半嗰時仲係17 咋喎😂

打左電話都見到你怯一怯, 以為條友講真

呢度班老巴打已經比班新手玩壞左

聽佢地講會水D大媽走
真係算好有良心

巴打頭先我係你後面

總之如果想問有冇截單就自己打上去問

次次聽電話都係條女，成日j佢把聲

頭先係男人，j不了

Eva

對住d賓賓佢地明顯會轉tone

賓賓玩ht真係好難講得通
4千幾蚊人工玩隻2千幾蚊既figure, 邊個信

可能有陪主人訓有零用錢

點解85開左成個月都仲有人問係咪截左

請問下20/F 有冇mk50 訂
如果有我唔去銅鑼灣
直接去信和

50好似話得CWB有咋喎

thx 巴打

Iron man難講

但CA都排幾明就

IW CA已經有跡可尋

信和冇
cwb 啲帶派哂 明天請早

上兩個月 原價無人要 家陣已排5200
造市

thx 巴打，有帶
咁去完cwb 再去mk

過多排就冇人要

Agger
之前仲有人話正義撚上手 阻住真玩家

已經冇咩追fb谷d交易區 d人痴撚曬線 基本上正常價既marvel野都秒

唔撚理佢地比佢地訂 又會話唔阻止d炒家 唔做野
總之要比佢地直接行入去唔洗排隊 先叫岩

個交易group我都有入
我都諗左好耐先訂hulk buster
仲以為依隻炒唔起..復4一上乜鳩都炒

搞到心思思想放

HULKBUSTER超大隻 重成8公斤 到時舉鐵定玩玩具

15mins 之前 20樓 85仲有得訂

放Lo 放完過多排跌價再收
如果跌既話

唔啦 依家hottoys價仲難估過股市

排到幾多樓

14左右

請問 star wars
obi wan係唔係停左派貨？
只係派左一批？

希望隻野唔會腳軟
家陣有企隻都腳家了要用逗袋地台

條隊突然間郁好快

20樓有，你唔洗去cwb

唔講炒，真係想自己擺既話，大家有咩display盒推介，想單獨一隻一隻咁擺之後掛牆

display box掛牆

去左了已經，冇乜人，好快放行

你肯定20樓訂到50?

大媽黎架？ 居然有人入黎唔知85係咩？ 真膠定假膠？

新手想問下
Mark 46有無得訂？幾錢？

我係去左cwb,話20/F 有個位巴等佢答

你睇下自己個名

我有諗過一個個display box層層疊咁疊上去
但應該好易冧

因為擺唔到成大個櫃

一冧就玩撚完

可樂都派晒

20樓有50?????

有，要就快

一個個display box掛牆同你直接買個掛牆櫃有咩分別???

不如你去Facebook search Hottoys secret base
自己入去睇

強烈建議親身走上信和一次

MK85折咗未
有85折先諗住出手

好彩我早去 一去就19樓

所以應該買個窄身鋼架擺
最多日日抹塵

85個追加配件係time travel 個 GPS

新手想問
cosbaby 截咗訂未

想問下你地啡盒會唔會留???
幾個啡盒係度好怕引到小強黎

真係唔好玩 就算你未玩夠都唔好搵呢樣野黎玩

新手想問
可唔可以唔好再出現
D去邊到訂同截左訂呢D問題

新手想問 銅鑼灣係咪冇得訂cosbaby
20/F 係咪每人每款 cosbaby只可以訂一隻

Wtf ?

有快去岩岩訂左

唔敢搏

店員講好似仲有 快去

你要驚嘅唔係小強
係衣魚

係同蜘蛛仔張相

新手想問 希慎會場啲display有無得買

我訂左啦,只係琴日問希慎果邊D人話50得會場有,MK冇姐,可能依家有番

開場嗰個iron man頭

分享下，執左一層

Tony渣個架車

cheese burger

係部Time travel machine

係咪1:1先

有無推介

TONY吊過嗰包鹽水

諗起都扯lin旗

我個櫃終於到左 俾女屌到仆街

我有個位又係好細 Ikea DETOLF個隻櫃 有無人試過
好唔好用

頭先喺SB有個阿嬸喺我排排下隊(第一行）
走嚟問我係咪只可以訂一隻

我係咁講話「係呀係呀訂一隻㗎咋」
佢即刻對住部電話講「喂！一隻咋喎」

現場又唔係冇員工，做乜要問我

賓妹玩ironman? 壞疑都正常

好彩啱啱趕得切訂85

而家安心哂

好毒啊

做乜答佢

fake下佢都好

南亞愛hottoys呀

巴打想請教下個櫃嘅尺寸
第時整櫃想參考下

緊係答佢截咗

頭先聽到隔離行條女問條仔講「果個黑人係邊個」（指住鍋物仙）

個男仔答「好似係war machine，你search下」

前題係佢係想訂85

share下櫃做乜咁多負皮

如果CA出個爛盾都幾正

暫時儲到Eva 同Loka

好橙 FB有人用左3千雞收到隻爆皮GG仔

真係有人會咁在意依啲正負皮

唔想同佢糾纏
同埋我一咁答佢佢實叫我幫佢訂
（佢喺隊外）

之前share櫃都係得幾個負皮，而家有1x個利申果個唔係我黎

想入手一個

睇開啲啦
一係你好似啊邊個邊個咁塞正皮比自己

唔記得轉ac?

唔講我都唔知

依隻市價幾多

一千頭

開左訂成個月，今日訂個d洗唔洗遲一年拎

遲1年？ 至少遲3年 上avg7個時應該拎到

日版我搵到8罐，想要埋 hawkeye 同 bw，但到而家都未搵到

我拎左半個月都未拆
仲有DS 2.0，Thanos，黑豹，Mark4連黃臂，Deadpool 2.0未開，無位擺

推左n個post都係講緊排隊訂野，幾時派新貨，開新訂啊

派貨就2個月後啦
新野聽日啦

好似開始多人收武器包

開新野都唔到啲平民排

放咗今星期fast pass
中咗11/5 希望快d開新訂

我果隻玩左兩個月
而家全世界都派第一批

巴打們鍾意85定50多D?
我覺得50好似型D

好賤呀

你個陣加左幾多錢換第一水？
洗唔洗一千

50加埋DLC 冇得輸

85純粹係最後一隻
最大賣點係個意義

入佢個app 去邊度睇自己中唔中？

頭先eva好似唔信我 走左去check 電話

香港人真係賤過地底泥

我諗係限量鬥快搶/抽獎先有咁快

岩岩一千
唔換 應該年尾先收到

佢對上果幾隻都係派全世界先派番香港, 用少少錢係a4 前玩我覺得ok

Iron man死，Howard係咪最傷心

Howard：之後冇得再出iron man

二等公民二等公民二等公民二等公民二等公民

點會呢 可以主力推SW 幾個頭雕不是問題

中咗既話會有“我的獎賞“

ironman要出大把野可以出...
淨玩concept art 都得

rerun啪啪啪

中左

有冇外國巴打玩開hot toys ? 有既話知唔知sideshow訂信唔信得過？

真係想入既都入哂咁濟
係差隻47

1:4 逐隻出翻晒

Howard睇個陣係咪心諗：iron man你咪死呀

紅女巫真係幾正

咁似大陸草園既

英國撚表示用第個網

巴打隻SW係原廠頭嚟?

差隻鍋物先

有咩網站信得過可以訂？

張背景紙邊到有得搵?

之前加450收 仲要加埋名 貴到

今日訂話2021派

上20樓對質

有時我都有呢d感覺傾極d貨都係派得何其慢
最緊要派貨快，其他講乜都假

傻啲嗎 iron gg都火箭

$3000 tech suit?

上映前原價走左個d有冇dum春 依加咁多傻仔買

上映前賣左47 dum 春

頭先臨走睇睇隻irongg實物 即係打消想追既念頭

d皮

where?

見到

3000 2手 tech suit

我7月8月到訂普通版已經攞左貨

連個男仔都話好似係 , 有無睇戲架？

作為一個男人
你如果答
咪鍋物先囉
咪盞俾條女屌語氣差
"咁我無你咁上心丫ma 屌, 唔排啦 問兩句都要俾你話"
然後走撚左去你又要追番佢番黎...

小紅帽是唔是eva

大陸情況

咁就會少咗隻（聽佢哋口氣好似係想每人一隻85）

我英國撚用呢個...

有幾多排廿樓嘅人知道自己畀錢做啲乜買啲乜啊 唉

觀察過，好多女仔都係比男朋友水過嚟

同埋聽到個女仔喺門口嗰陣講「嘩原來我哋訂嗰隻野都幾型喎」

人哋起碼真金白銀 自己排隊呀
就算連登仔係marvel達人 噏得出名又點啫
自己打電話去問都淆
日日問埋啲濕鳩問題

好後悔 想買個大d 玩左3個月就放滿

頭先買單嗰陣個女員工都叫我有咩問題隨時打返去

呢D通常都係陪男友去姐
應該唔會自己訂埋一份
我間唔時都帶埋女友去排唔識訂到識

現場好多師奶阿嬤連訂緊咩都未知

唔係派米咩？

現場排到幾多樓

Thanos上年好似靚過今年

乜料

但今年個裝甲又好正

都講左好耐，D人唔信邪

今年個樣好似未訓醒 但隊長反而咁耐都仲係舊頭

相對黎講都幾貴下

同問

今年果隻一定係約個頭盔放上把刀上面黎display

其實我每一次都中fast pass訂野
一星期中一次
唔知點解啲人唔填

決定聽日去買隊長

我第一個星期中咗 訂浪人
上星期一中咗 訂CA, BW
今個星期又中 唔知開咩訂呢

未中過

咁慘

你寫成點先

全部升

仲貴過炒價

sideshow運黎英國 加番運費
同呢個網個價差唔多

唉我都想有隊排可以訂

都係個D行野
話希望中到fast pass入場買COSBABY/限量野

mk7會場普通版個全數係2680定2730
見單係2680 但之前係到問係2730既

可能佢set咗個字數limit？多過50字中硬？
我都唔知佢點抽

點樣會場又普通版

Jj插沙地一問 大家點解會話訂mk50 好過mk 85

岩岩打左電話去問
mk50 要希慎拎彩帶先有得訂

*打算只入一隻留念

sor 新入坑 姐係動漫節個個普通合金

普通 $2680 尾數$1180
會場唔清楚

定係個個係網上買? 個陣未入坑 唔太識

上年MARK 7 體驗完D人咪又係屌

我肯定寫少過50字
仲要求其hea答
都中到
仲諗住抽紅日一定衰硬

會場同普通分別只係得早D派同埋多粒黃豆比你

訂50一定早拎過85

由endgame開畫
依到變左secret base唔係討論玩具

Rocket endgame 係咪未開訂？

討論內容係
截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未截左未

截左未打去37223988問

cosbaby 截咗訂未？

希望今個星期會開新訂

陪下D新手玩
燈箱截左未 同埋 cosbaby有無得訂呢？
D磁石重有無貨？

如果係DC 星戰...個POST有無咁多人問截左未 去邊訂之類

你問得出都知答案啦

香港人最鍾意人玩佢玩咩
就好似班MK 街童一樣玩鞋一樣

人哋問你點解鍾意個景點
你答呢啲做乜

Fail啦啦

想問下嗰電話截咗未？

依家希慎排到幾多樓？

想問下問截咗未既人截咗未

war machine 85 截咗未？

yeezy

你啱我女女都係咁講
事實係淘嘅 遲下會換左佢

每買一對yeezy就有兩個thanos受害
請停止購買yeezy

訂定買?

原廠 自己gel前面兩執頭髮出嚟

屌我都未訂nebula

仲有好基友

排到落地下

淘仔 但係低清 仲要成90蚊 唔建議幫襯

屌 唔好提 遲下收埋佢張單先
其實睇真d Vision都幾唔掂

好撚on9嘅方法

睇唔清楚可以文字講

個櫃幾大？

係好撚唔掂 頸長 頭大 腳大 但要齊腳冇計

有創意

唯一方法

2米高 90cm長 45cm深

遲下齊三巨頭加Thanos都整個Endgame景先

想問war machine mark 2 係iron man 3有出現過咩

真係諗無可諗先用埋啲咁鳩嘅方便

Mark 6有係endgame 出現過咩

個隻iron patriot
Wm mark 2係AOU
不過兩隻野係隻色唔同左姐

都ok啦，物盡其用

紅白藍其實幾靚

記得劇情係話war machine呢個名形象唔好 要改名改色 整返好喺市民心中嘅形象 本體係一樣

呢個真係唔識想問
ironman係咪基本都係送企架，無上面falcon果種可以屈嘅夾?

iron patriot甲都比人搶埋

兩種都有

最緊要係qc下話，得個快字sad曬咪喊

thanks

所以奇怪點解ht出左隻iron man 3 既wm mk 2

周圍都係得番 hulk cosbaby
結果去左淘寶ht 買 不過都係得番 cap 同 cm
#炒狗死全家

今日訂完thanos
無後悔

咁咪訂哂去囉

巴打你個箱幾大度
訂造櫃想參考下

可能講唔清楚 係有啲會俾蛇架 有啲會俾袋底架

上網收左隻2手MarkIII Battle Damaged

請問交收果陣有咩要留意

我成個櫃嚟 兩米高 90cm長 45cm深

非mcu最期待John wick

呢隻應該粉紅到變白，你見到白色都唔洗太緊張

真心 唔好玩膠man
拎過隻合金上手之後就返唔到轉頭 平平地買隻42玩好過 又多配件

唔洗理呢個傻仔！最多都係粉紅！點會變白！

字都唔識多隻咪導9人啦！

通常啲cg頭都會出得靚
好似thanos

官方好多造型都正式公布左

有外判嘅qc啦啲人成日只開盒check件

仲有得訂？

見過個只開盒check件check到包住手腳啲膠無哂

官網唔見嘅

唔好啦 已經85 BW 浪人
雖然幾鍾意美隊個盾

想正價買，咪好似巴打咁6點幾去排，都唔知有咩好屌

我仲諗左好耐乜而家有狼人訂咩

唔好之後先黎後悔就得 截左追返又貴幾舊

無事既 三巨頭都無咩愛 淨係想追返antman

呢隻有冇合金

好似聽日正式解禁

好似冇

原來係膠版.....我都唔知Tim

antman之前原價

Marvel studios d高清片見埋hulk

合金貴過膠版好多 不過近日fb好多人拎膠版賣貴過合金昆新手

口快講錯

咁撚仆街

而家追任何野都好不智
上年年尾到兩個月前勁平 追左勁多好野

仲想請問一下..... Mark 17係咪都係膠版？
見到個價都合理 唔該Ching

依家咩價位？見到有quicksilver現貨 但個look好hea

antman2我見最平都要1000

mark 8-41全部都膠 好似得mark 22係合金

屌我都有少少想追antman
但唔知追邊隻好

食wasp重可以1400左右買到1set

除左antman，仲有咩選擇先？

無訂wasp有少少想追

啲價全部坐哂過山車咁
好難觸摸

追新個隻

war machine mk 1膠版賣$3500
mk7膠版又賣3000 on9

想齊team本來都想收埋快銀
但佢個造型真係都好路人feel(成個運動員咁)
有排平到去900全新都無動力買……

A4都扶唔起隻wasp